[文宣 文宣 文宣］ 快入 快入 快入

聽日旺角！
光復香港 時代革命

推

push

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Push

好靚

香港呢鋪叫緊糊，
食唔食倒就睇你